有無人工高左反而洗少左

以前做細搵唔多，慳左都慳唔到乜
食lunch索性成80蚊樓上
做左野幾年，轉過工
Lunch買40蚊飯盒
有時放工食多左大快活/自己煮
唔只我，我幾個friend轉左工加皮幾人工都係咁

正常
因為你搵得少果時覺得自己世界唔會有將來，
依家搵多左，你會有錯覺以為會有將來

workload大左 無機會去洗

人工高咗，心雄咗，咪日常使少啲，儲多幾個錢。

呢樣岩
返到屋企連上網買野都懶

私人轉政府 唔需要再注重衣著 啲衫越買越平

無錯
寧願食少d買少d儲多個錢投資都好

哩幾年的確係越洗越少。不過係如於覺得人生越黎越乏味
真係開始佛系，以儲錢為樂。
一年去下一兩次旅行已經開心，物質刺激無晒效

岩, t-shirt 牛仔 波鞋 就得

你會唔會望到張銀行月結單係度笑

真
多D錢就想儲下 少錢儲來做咩

唔會
不過洗少左係真
衫都幾個月無買

爛先買新衫

識野

我唸講環保我勁過世界上9成既環
保閪

數量上總之一星期唔好重複就ok
褲又著2-3日先洗

冇, 依家直情去到懷疑人生0既地步